陳雲：依照緊貼中國疫區、遲遲未封關而香港人的發病率這麼低，應該大部分香港人已有抗體。

陳雲：政治市，國師午間教路。世上兩大經濟強國——德國和美國都在廣泛測試國民的冠狀病毒抗體，夠數之後就逐步解封各州各市，恢復正常。
國民麻醉醒來，面對的是各國用國家行政暴力聯手封城罷市促成的全球大蕭條。而即使解封，限聚令仍生效，故此工人不能大量抗議集會，四個以內的工人、各距離1.5米的示威是容許的。
至於香港，依照緊貼中國疫區、遲遲未封關而香港人的發病率這麼低，應該大部分香港人已有抗體（微生物學家曾經暗示），不過政府不夠膽解封，因為中共資金借助濫發人民幣而來港大肆收購香港人資產及變賣香港政府公共資產（鐵路、機場、隧道、公屋、官地、地租收入、公務員退休金貯備...）的過程仍未開始。
等到香港人脫了口罩醒來，失業率高企、公司店鋪倒閉、銀行壞帳充斥、政府沒錢救濟人民的日子就會到來。
我不妨告訴各位，經濟調整的日子長達數十年，除非陳雲執政，香港人的苦日子不會終止。而陳雲執政的機會是零。
在華文世界，只有陳雲有能力告訴你這個真相。我有能力告訴各位，就有能力解決。不過，香港人把我趕走啦。

大家對佢啲嘢真係有抗體

今次智商門檻又幾多?

叫佢去支那啦佢應該有抗體好人一生平安

d殺菌唔殺毒銀離子水係咪燶撚晒?

又鳩噏唔使本

收皮啦陳雲 偽政府就係無撚救濟過人民呀 偽政府就係打劫緊人民呀 死共狗陳雲 護撚完航未呀

其實佢篇文係講社會經濟預測喎，
雖然對於疫症睇法我唔同意，
但政府利用疫情去玩政治同利益輸送既睇法我覺得佢係講得岩喎

大家都有抗體，買銀離子水托柒咩

最尾嗰句

兒登仔最興因人廢言，一見到陳雲個名就睇都唔睇全盤否定所有內容

陳雲的言論有不少我都是不太同意
不過兒登仔有無諗過在宗數極少和全民做足防疫措施之下仍實施一刀切式的限制人群措施是否合理?

條友藥都未撚食夠